有冇手足鍾意去新樓售樓處扮買家

瘋狂收超市現金券 又可以同銀行黑絲妹傾計

有咁多野收
會不會比班經紀煩死

有冇搵著數教學？

唔買都有券？

搵個fd扮aa比人mark實啦

d 券再同個fd對分